咪 撚 再 唔 順 我 地 意 就 提 裝修 我地唔係暴徒

我地唔係暴徒來， 係咪想搞到所有鋪頭一見到我地就驚到關門
唔好辜負左大部份人對我地既信任

而家要裝修既targets 已經好足夠
唔需要再增加無謂既target

用火魔法前希望手足留意返附近係唔係民居先.

萬一你放完魔法控制唔到火勢燒上民居就連美國人權民主法案都得唔到支持

希望手足們忍忍手 多謝你哋為運動做出既貢獻

推

你地係

走啦你

又block 一件
好撚爽呀

推， 藍絲店鋪裝飾已經好夠

其實好足夠 真係唔駛再裝修

10/6 記得出來呀

出唔到來就18區開花 我地再聚人氣

其實呢啲全部都要裝修，有好多，就知道香港就係比呢班仆街保皇狗 壟斷晒

Push

屌你老母

順連登仔昌 逆連登仔亡

Agger

dllm, 咪叫緊大家停一停 諗一諗
咪落井下石